---
layout: default
title: If I have a problem or a question how quickly will you respond?
lang: fa
ref: How quickly will you respond
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


- ما سعی می‌کنیم به سرعت و معمولا ظرف ۲۴ ساعت جواب خواهیم داد.
- ما یک گروه غیرانتفاعی از فعالان تکنولوژی (techtivist) هستیم که در مناطق
  جغرافیایی با ساعت‌های مختلف زندگی می‌کنیم، بنابراین معمولا کسی آنلاین
  هست که در صورت بروز مشکل آن‌را بررسی کند.
- مورد علاقه ما هست که خدمات سریع و بهینه ارائه دهیم زیرا اگر یکی از مشتریان ما
  مورد حمله DDoS قرار گیرد، تمام زیربنای ما را تحت تاثیر قرار خواهد داد.  | اگر
  مشکل یا سوالی داشته باشم چقدر سریع می‌توانم منتظر پاسخ باشم
